其實利迷子點睇謝拉特？

球會傳奇？
失冠罪人？

球會失冠傳奇

愛與痛的邊緣

手心係肉
手背又係肉

好撚悶 開黎開去都係呢D post
抽水都高質少少啦

垃圾利

五冠王傳奇

咁你覺得謝拉特係利係功大於過 定過大於功？

關你撚事

關你撚事咩死車狗大衛雷斯

又愛又恨

😂😂

你覺得係咩咪咩囉

冇睇英超
但係一定聽過佢個名

樓豬又冇串
正正經經問利迷子一個問題 利迷子都唔敢正面回答

如果樓主開post問林伯係咪傳奇 我即衝入去答係